[鐵證如山] 大陸旅客 經港珠澳大橋上大東山

前特首梁振英叫香港人「走大橋，看珠西」。不過，相信大多數香港人只係知道朱咪咪扮嘅朱茜，對珠西應該無乜興趣。反而內地旅客，就因為港珠澳通車而逼爆東涌。幾位局長大人，仲話計劃會將呢啲旅客分流出市區。

其實唔使政府出手，呢班旅客有手有腳有八達通，亦識得四圍走。有網民就喺大東山嘅草地，發現一張港珠澳大橋嘅巴士車飛，證明真係有國內旅客經港珠澳，上大東山旅行。

睇到呢張相，相信大大家會好似我一樣，真係好心都寒晒。但必須要聲明，我哋絕唔係反對旅客行山，而覺得:

1. 呢張車飛喺大東山嘅草地發現，即係話佢哋有隨手揼垃圾嘅惡習。再加上早前有人發現麥理浩徑第二段一堆又一堆國內飲料嘅膠樽隨處棄置，佢哋嘅公德問題確實令人擔心;

2. 從東涌市鎮嘅混亂情況睇到，政府絲毫無作任何長遠規劃。大多旅客一下子踏上郊野，對環境係一大負荷，亦對救援有相當壓力。

踩沉香港就啱
大陸班仆街先係真踩港撚

下年個度 仲有冇芒草
定會寸草不生

如果個post係「從行山可以睇到香港人仆街」
應該已經上左熱門

黑工導遊

大東山 later

公園廢老有垃圾桶都唔用，係要棄花槽

我窮, 冇時間行山, 唔理了

吋草不生

焦土

老解又有理由出來清垃圾，又贏

wfc

wtf

屌你老母搞9我大東山
有巴打組團守衛大東山

政府所有政策都係重量不重質，大鑊飯年代思維人多就好

你諗下入面啲老細係咩人

有班傻仔永遠認為香港唔鬧得，鬧親就踩港

而家人哋踩到上心口，但仆街er都唔敢er

僱主同勞工都係支拿人

支那狗所到之處都寸草不生